{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 마마하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時、人数が追加されると、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室はお断りしております。また、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の利用客のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 また、IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに事前連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊はお断りしております。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 610
    }
}